164848

角呀

cccccc

快c

10c

Twice 都gchi 角角角 開門

10角

咩post名

入波

ccc

-2c

咁慢！

-2

差2c咋屌你老未

連c雅，你在那

江蘇需要你

1more c 1 more goal

連c吧

cccccccccccccccccc ky要戒亞假cccccc

仆街！ 角呀

連c雅速速降臨

比多2隻

-2c呀

派$真係work

有c就有計傾

-1c

大奇蹟日 先苦後甜

比多一角ky啦

咁多角都無入波

差兩球

派我

角呀你老母

比多球我啊

我話11c派定12c？

下 你派錢-_-

角球戰術拖時間喇 之後連埋2個就收工

呀德反cup，12c

11呀

係時候！

是時候了

出得黎岩

唔射你 你唔識驚架喎真係

等你好耐啦

角呀雨

11

刷呀

角呀屌你老尾

ccc左先啦

角球雨等你上水好耐啦

ng呀kybb

角啊屌你老母

仲唔俾角屌曬你地老母

5.5 6.5 7.5 8.5 9.5
10.5 11.5

有野做sorry

半1全12既奇跡

上喇

角呀，你老闆

C呀

Goal呢

角

角啊屌爆你

快啲見證半1全12

樓主今晚有串燒？

比個連c黎先收得工

快撚12c啦

入球啊

俾馬會串燒

CCCCCCCCCCC!!!!!!!!!
C完入多球!!!!!!!!!!!

屌你老婆！角

加時2角

入球啦

連c雅

求你入

最後兩角=阿德

阿德呀

補4分鐘

無買到
但幫大家集氣

C then goal

last 4 mind

德德德

R5買左2,3,12

你條仆街！角呀

Ccccccc

打和2邊6c啦

11都可接受既

1c then頂入去

ccccccccc

角啊on9

比多角

-1C

刷咁多角唔入波有鬼用咩

cccccccccccc

人球

11都殺喇

Cccccc

角呀！！！！！

cccc

快入刷角

ccccccccccccc

Cccc

91mins

2c連詩雅

阿德加油

角！

刷角入波啦

-1角呀！！！！！！！

盡力上全力上

無角點入？

角呀！！

2c黎呀吊吊

絕殺3:0 thx!!!!!!

OK

2:1 c呢??

入呀##

一角呀

德要入

Ccccc

CCCCCCC

角呀仆你個佳寶

啊啊入波

6-6

哇2:1

2:1

德呀

2：1

92mins

3:0/2:1

怒跑過去刷多2c黎

比多兩角先

媽呀感動

3x1
全大！！！！！
奇蹟收錢

整多粒

2-1 又大呀

差2角wor ching

3場大

多謝ky

咁角球無望了

我好感動。。。。。

Goal thx ky

比多1c呀

next goal

求下一角

連cccccccccccc

ccccc

角球入波仲好啦

求一角

琴晚又係加時開大

1角

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

快角呀

沖涼先

1c

93mins

即沖即角

一角呀屌

cccccccccc 阿德一定得

整多粒比我456 Thz

屌你老母 我都唔食飯拎黎賭 埸鳩埸比人絕殺
我聽日就入5k all in

快撚攻啦

阿德真係頂入去

唔好斷我過關啦

Ccc

角呀吊

屌

求下你

你買左乜鳩

唉屌10C完

屌你兩隊老豆！角呀

暫時無驚無險過三關

3:1！!!!!

2:1 10角

Molu

半1全10都夠誇張

咁快出真飛

屌 垃圾

好彩補小ng呀德唔洗針

唉

唉 咩都無補到

thanks ky 角大、ng

+1

突然有野做

過唔到關

今晚努力

好彩有3x1唔洗jump
-1c....

今朝已經出左

真係嗌唔到全11

爆巴塞/拜我會笑一世

收錢

叫得咁熱血都差一

阿德換前鋒嗰陣想入阿德ng但入唔到，心諗由佢，點知

我買波旦 1:1
啊德cup
2:0 no goal
屌你老母 我學生一個月7k

ky 狠執

之前8x1斷1.1x

巴塞隊垃圾我唔意外

諗起炸魚

乜都無買 買左10.5
我又跳得

Diu me too

屌 全大盃我屌你 點解唔上半入定先

聽日入5k一鋪過 再輸quit life

Thanks ky ng

Ky 10角都會派？

唔洗咁嘅

屌你唔好一味死賭啦

我9k

點解個個賭波好似賭命咁

多謝ky令咁多巴打贏

no la 明知黑就抖陣先

多謝ky 9.5
10.5-1嗌足全場都唔撚俾

輸左50啊屌

唉屌

熱血post

差一球

Btw 今場大波又goal

學生唔好玩咁大 學我50蚊玩下算啦

瞓覺希望聽朝見到有一萬蚊起我馬會戶口

你地講我又跟唔撚到

我係你十幾倍

真係好笑

多謝馬會 咁撚鳩屎串半場引細 食撚左你2.25 3.6 倍啦傻閪 輸10.5 11.5 都贏你幾條街 10.5 11.5 當派比狗

無錯 可以考慮下性交轉運

你係想玩allin不如睇足一星期揀一場啦

當輸得多 就會急想追 最後

忍手忍手

ky絕呀 收5.5 6.5 7.5 8.5 9.5
又唔洗11c 派錢同唔再賭亞冠

信心不足 無入5.5 6.5逃生門

c fu 好野

派比我得嗎 我係

唔好啊

黑咪跟唔到
同百家樂一樣
有運你咪真係覺得有路

贏得好

抖一排喇ching
或者去拜下神先如果信

KY去到好盡

算9數啦

上返300 多謝ky

好彩買左兩注阿德ng 回返血

ky條數計得仲絕過馬會

我服了

睇黎cfu賠到億億聲

上4K了

咁撚勁

係心計呀

今晚仲有無 成晚ready

幾時抽？

今朝輸既都贏番番黎了

大師兄返黎啦

加抽

Yes

可能中場已經計到10c完

繼續贏 加油

sure la

比卡超果場 水原 果場
角大會戰勝歸來

犀利

不要說了

今個月賺得仲快過上個月

今晚贏埋我想收手了

LM

對唔住各巴打 只能說 黎遲了

過到今晚既到我派 現時金額x3 就20個100

唔怪得唔洗留名啦

咪咁啦 一齊屌大波

你入咁多唔控制注碼，最後都會

要留了

c fu c fu

lk

留名

好彩9買第5場中咗位置q,專心溫書先....

控制注碼大過一切

Lm

lm

Lm cfu派我

gchi

叫左做wucfu 我都覺得正氣左 力威健身 健身健心

cfu好波

今晚仲有無波波屌

以前都係9買 控制注碼之後仲贏得多

Cfu 派我

我就是成功的例子，已推3k

例如呢 我個人都冇乜錯了 都係10蚊10咁買

E句真 ky 教識我 分注 斬狗會

即場斬更多

力威健身

即場死得人最撚多就係 下一隊入球

派me

我

唔睇波都唔好玩NG

係 唔睇波玩NG=仆街

可唔可以派我

好似抽

咁勁

浮巴點解要收手？

長賭必x

贏

其實俙你應該係買法有問題

突然發現 詠巴中咗呢場讓球和

唉屌, 唔收啦

輸左1000，又無買到頭先即場角大

二來一陣愈賭愈大 調整下心態都好

呢場請大家支持小妹

cfu mememe

一齊屌波更開心

長派長有

幾號即刻all in

係..氣氛好好 半1全10都屌到番黎

Agger,琴日推咗500蚊13.5屎都瀨埋
之後即刻cash out調整下先，一陣輸鳩埋

😒

係, 我都覺長賭會必輸, 同埋注碼真係大左, 岩岩先又用k黎做單位, 我覺得自己要冷靜下先

想買4

Yup 屌到大波 爽

唔買都屌得

14號 all in ed

巴打幾錢推上去，想G心路歷程

最多我扮狗

前個排豬15k 識控注碼後已經回本了
眾兄弟加油

支持, 要點樣買? wpq?

心紅左就愈賭愈大
而家我打麻雀10番要打512 5番要打320 大陸牌要50 100 先有feel...贏二三千先叫贏

呢個正

我屌晒你地

Yyy

可以cashout架嘛 每超過一定水位就cashout 逼自己留返係本來個注碼到

100蚊

幾時先再有第3個角盤大

一路有講買乜

果100係巴打派我, 我先滾到咁大

幾扎實

紅錢

要lm了

求分享下控制注碼心得

ky未出今晚水？

買乜咁滾

成功例子

屌又真係無人理我啵

btw 今晚有我心愛既作客慕狗 研究下先

本post典範

流巴些下心得啦 100 滾到3000

一陣有冇人買4號...？好似好fit

愈想追就愈輸 愈衝動
呢種心態唔要得 個時輸到最後忍唔住同左女朋友講
好彩佢無離我而去

買左

浪子回頭

我唔係香港 所以玩澳彩 澳彩可以直接cash out到銀行戶口
所以我每次一過五千就即刻cash out到得返五千 咁想買大都買唔到

黑就停一排啦

4拖咩好

香港都得呀
我過完入銀行 又係銀行過番入馬會

出閘慢左 死了

影都見唔到

我無開銀行入澳彩功能 cash只可以出唔可以入

入200。逢星期日一二先玩，唔買事前，即場先屌狗，每注50-90。一夠1k即刻收皮又可以慢慢搣

利申：學生，純粹儲錢去旅行
小賭怡情是真的

仲想試4，11...原來開咗跑...

放唔到已經知死

半個鐘推爆左半個po

仲有冇 好想聽

五六忍到咩

佢醒呀 唔賭五六啲閪波咪贏

頭先好多人叫c

離派錢又近一步

你最近講嘅野都係叫人派 想人點理你

屌，我逢星期四五六會賭豬，成日要靠星期日啲英超執返條命，所以唔玩果幾日

3.4

mark低mark低

我淨係買左傾心聲win

E2日旺到抽筋 我愛Kayan bb

朝早啲毒梟超 東西超又係仆街

咁樣好似晒命咁
買既就係呢d, 一開始因為呢筆錢唔係我, 就好隨心買, 連李城13.5都敢買, 先拎到咁多

lm學野

早波閪撚到極點

下下都推

大膽+旺 就得

食完飯見到重有200剩，好感動

為左番工解悶
老老實實有冇喱場波踢緊都唔知

三日炸

2分鐘就3.4 倍

超勁 中李城果口睇到好爽

係, 番緊工, 個人又未撚醒晒, 自己買左乜都唔知, 望到就求其買, 好病態

番工冇睇ky今日仲有冇出到水
有就追番post

無

我都買左

樓豬，慕狗客win ok？

唔該晒巴打

R7買咩跟少少

唔知嘉欣訓左未, 唔知會唔會出, BTW自己度波都有樂趣

Agger

去左食飯，無跟到即場

最開心係度完同嘉欣一樣

100%的波好似係

1號好想要

我都只係跟人

呢場請大家繼續支持小妹

1k>200
求打救

你講話支持我都有俾20蚊買wp

7k-->0

今日都豬了7百

又要支持你？

都幾大機會win
漢堡留力護下級算喇 不過驚慕狗多傷兵又踢得密

最開心係對左佢我贏

結論 飛左

我如果買既就避喇 我就黎取代詠巴個位

今場我騎呢隻大機會小小既
但小注好喇

堅想買

你m痛完抖多個賽馬日喇

你有排都未追到

w好唔好

all in $10

p好

賭真係好辛苦
有時搞到無時間mon個股市，汁少好多

明顯我想中3x1多d啦

有股市唔賺 玩波波

我都想

依幾日卡住左上唔到去又跌我唔死

Same

計到咁盡

same

玩正股好悶的

盧

上到110%又跌返去50%跟住中返小小又回到90%

你咁多4串5

c fu有咩高見

我上到120跌到50再上70再跌到40
不過我冇場場追

Agger 我寧願玩幾百波波都唔想對住個市

我500跌到50

終於由100 10蚊10蚊咁推到上五百啦

追果D成日唔中 中果D又未有錢追

我都係10蚊 10蚊上300

唔好成日諗住追啦 平注先有得贏

3 9

真係推到咩

有冇咁易推呀
見你地易過推銀機

我返工返到冇時間睇
一早已經放哂出去

明明輸撚哂或者贏條三串一都比唔上啲股上落幾%
但係就係想玩波波

之前200 200咁買盤大上大落 最後都係輸

係囉

依到咁多成功例子架咩

好多人都係推落山崖

我推左落去

睇完場波 又爆1.5 post

瘋狂跟ky 藥箱都變成首飾箱

係 5仔汁幾千都無用
Call put都無咁激

推完都未夠之前豬個啲啦
上次歐國我幾日一百推到六百 然後豬晒

贏左了嗎

有冇人跟

45.8入咗二十手5仔 而家點上落都未驚過

Me

1 2 q

我鳩買左你獨贏架

冇跟就中

屌你老母 一早話一號 你條撚樣對自己都唔撚對自己有信心搞到我都無信心 無買

多謝嘉琪BB

咪就係
但你好正

小妹辛苦嗎

跟咗$100

我有買

跟得廿蚊咋

頂得幾辛苦

開j2睇我影頭馬

琴晚場14c

j緊

跟左100位置

流浮巴要收手

買埋你就串q😒😒😒

唔收了, 岩岩又買多左波

R8大家支持下小弟

我買左1 2 9

小妹好型呀

其實咩叫紅鶴讓賽

又100上3000

Bam 屌你老母 好撚憎

巴打家底
走左了65 睇死佢

小妹都出水

走得靚

扭下扭下咁行

你唔撚出黎講咪贏狗會幾皮囉

brw信巴幾型仔

我放到就贏
頭先紅海灣慢左 我跑後追好弱

父幹撚
擺係到收息做零用都好

我話左要1架喎

唔會架

獨贏及位置 7 場 1 心花怒放 $10

$20.00 $194.00

what?

love you

Show Blocked User - 蔣嘉琦（bb）

馬會d人黎

個底靚到，根本長收息咪理佢都得

我完全睇唔明

又cashed了

159+35

點解會有錢收
我岩岩先拎左d錢去買波, 點解又返回原點

信掌加奇得天下
去馬講聲

派

跟上面買馬

求派

掌加奇win呀

幾時派我

跑第1嘛

R8點睇

嘉琦bb幫我由五百一下推到差唔多七百

一早話想要1號 諗住睇多陣啦 佢又走出黎叫人支持 好啦話買啦 又話小注 想點撚樣

小注唔係買 ？

入左$1500身家 希望各位帶小妹贏狗會

有無人買潘

係
其實係驚轉做現金會引唔到手貢獻哂比狗會或者賭場

陣間我話食撚滑 輸撚左又jer住哂

潘狗跑熱馬

最後一場買咩

邊個jer你

今晚你重有無騎呀

j佢

頭先買2號win

仆街乜9 cfu 冇買就死埋一邊啦 係度賴 笑撚死小妹

無跟到 dum春了

c fu搞下gag姐

唔好嬲

和氣生財

跟左10蚊 執左25

嘉琦bb仲有冇馬房tips?

佢連ky都屌打我諗無咩人唔比佢屌

想挽留幫手屌波

佢都on撚99 唔撚入黎

番屋企騎男朋友

佢轉左名後 仲霸氣左

割撚一陣輸ok?想買冷w

對潘 好有興趣

block左佢算

可以，屌得4分不如輸鳩埋佢

12號點讀

最驫

最馬馬馬？

"標"

Ok

唔洗 叫佢12號ok 我想買佢

驫=雕

屌丫，又係佢，跑咁密

屌你呢D撚樣真係好柒煩
自己賭自己打數啦 有人揸槍指住你個頭叫你唔好大注咩

高手解話

No
股神都教贏既要落返去股到
我會月供2800 一年都夠一次一日本旅行

唔好嬲唔好嘈

買柑喇

we需要you diu ball

和氣生財好嗎

潘頓搭雷狗ok?

C fu搞gag咋

佢唔係jer如果jer就唔是咁嘅程度啦

All in

“標“

依加咪走囉屌你老母

有冇心水

佢前身係邊個我都唔知

挽留

Dr. Corner

C fu 錫番 歪咕咕

仲未教我做尖

Cfi

兩邊都呵番, 打和啦

和氣生財呀各位

我都未掙扎

原來係角博士

sor 冇睇名就屌左 黎無耐唔熟 唔知係講緊笑

獎門人出場

真正健身，多謝cfu

志偉好野

問佢咪知個字點讀

錫一淡胡師傅, 錫多淡嘉琪bb

樓豬每人派返1000等大家和氣

要針對就針對樓豬好啦

針對樓豬又唔派

打和啦！

C fu一齊推胸？

屌笑到傻

嘉琦bb R8買咩好呀

今場買乜

大家都叻！

買你好唔好?

跑埋尾場我就抽獎啦

嘉琦點睇最馬馬馬

用掌聲分勝負啦

依邊遲d出pm

睇睇先 呢場好亂
1 2 4 6 11都幾好

佢一早叫人買佢

啪啪啪啪

啪啪啪啪

好似差唔多喎
咁。。。打和啦！

馬好 騎師唔要

我睇3 5 7 8 9 10 12

一齊買曬佢

幾好喎

😒😒😒

咁不如買雷拉 睇拉馬算

燈死咗自己了

😒😒

12all in喇 唔洗技術 擺頭貼欄放 輕28磅😒

叫樓豬派我地好嗎西面

12幾好

想買20坡屎

同路

小心騎師。。

信一次東東

12 __ __寶

我愛騎11 但換左騎師

三個馬都知有氣勢過人啦！

唔洗技術😒
是旦綁個bb上下都贏

韋達爭騎師王都好

人地得一隻佢有四隻

韋達超標喇 有18分😒

堅唔堅

人地跑4隻腳佢跑16隻

細細地玩下..中左開心..唔中都係食小個M記

唔好咁講⋯之前又係好馬，又係佢騎，最後唔見埋

頂 我諗起日本隻賽馬game

堅 你唔覺墮馬之後隻馬通第一架咩
因為輕左成個人😒

all已in

一哥

吊，子健要嫡愛

諗住2 10

買開 9

11 12 la😒

尾場 四連
12>1，4，9，10，11
$200

吊丫，又燈

allin 10蚊 繼續推

我all左30

主持：4，6，11，12

賭馬真係好燒錢....

打錯
諗住要2 11
安已不

Yes 4K today

我買左獨贏位置 所以係各十蚊先啱

小妹去左邊

小妹

我騎緊

嘉琪BB點睇

其實主持有冇幾何真係中⋯⋯⋯

會燈

有 開熱既時候

最馬馬馬 一哥

都有，中曬頭四
不過不是今天

即刻深呼吸

一場馬跑12隻佢地包左5隻都妹難唔中重要選埋啲大熱咁都唔中去死啦

2 4 11

筋

驫出黎

11好小小

子健都話合埋眼都得
GG了

樓豬派佢地啦

9轉3

妹似子健要左喎

我覺得佢同馬會apps波推介個啲一樣 永世都係燈咁制⋯⋯

11子賤要左#

跟

ok

要最馬馬馬

gun

靠晒你啦

雷神

唔係掛。。。

skip左11要馬馬馬了

11破燈！！見證馬王一刻！

好少一毫子都冇

Cash out 曬

真係岩岩好

要左11 12

胡帥傅要左咩

中嗎

信巴
你打到落啡格？

Molamola 一哥贏了

我買得十蚊咋

好似係c fu打落去

雷拉

少左一隻鬥

10退出

12>1,3,4,9,11

咁好似潘狗好

西拉

流浮巴請問你一陣係咪抽

係呀

佢困左我隻11咁耐

潘狗騎豬王

11 12

雷神上呀

鈀－2X疤－3X04+2
有冇同路

9 11 2

9-11-2

屌 潘狗

勁狗 藍天堡馬最遲入閘win埋😂😂😂

Me=騎豬

吊冇撚曬力

最馬馬馬頂唔住呀

隻馬馬馬馬呢

豬哂

屌11p低水

j2今次咁好死既

係閘入面都企到腳軟 得藍天堡馬係出面鳩fing fing😂

我買錯9號做膽拖11

中左11p

話左潘

心也累了

屌你老母潘狗又唔撚去 打兩下推一下就收工

全晚馬冇贏過 亞假贏果d豬返晒

24,11

Thx 小妹

屌你老母再買潘狗斬手指

休息一排了 睇下cfu同埋流浮巴中唔中我先

本身買大左4p 好彩補血

仲以為佢果下咁型
點知冇料到

都係玩返屌角啦

noted with thanks

岩

真係9。。
早入閘同遲入閘差好撚遠架

我要追了

得4分

樓豬訓前開多兩個po喎

依到會員比較大食

豬到要JUMP
請流巴一定要抽我

番去撚狗

9 2 11 4
冇左隻9就好

潘狗最強

今晚唔賭 訓番覺好先

狗都跑得快過我騎

打兩下 隻馬諗住去
佢又唔打 變推 屌佢屎忽
帶假尻插到佢必屎

ky仲有冇水

有無人知澳門有無得用馬會app買波
之前去泰國無

雷神騎c王

買咗潘9做膽

好押韻

仲諗住睇佢車輪鞭

係

3個穩陣

係 單T位置Q

割撚真係

見過潘狗拉馬，之後不敢買了

屌奶星，唔知做乜鳩

我係

志偉

恭喜晒以上10位幸運兒請留低聯絡方法(eg: telegram/wechat/email)
我會直接聯絡你地
請最遲星期六上午11:59分之前留低聯絡資料
最早聽晚六點派獎
再一次恭喜以上巴打

打和！

手足，你個名

2 4 11條單T成四十幾倍

其實懷疑佢地耳仔係每人有微形聽筒 聽莊指示
踢波都唔知會唔會
得登撻q 十二碼 角球 miss

燈鳩死咗自己，打和算

沙田
星期三 連贏位置Ｑ 8 場 2 活力寶 + 4 一哥 +
11 嫡愛寶 $10

$60.00 $59.50

到底買馬做乜撚
輸5角

樓主你都要留

Jump 無我份

抽6個number都可以

從來沒我份

屌你個名

我都冇份

贏錢贏錢大家都有錢分！

冇抽獎運

最後200，究竟上唔上得返去

+2
好多新人

不要問巴咪抽過你

我代變身接受獎項

好冇說服力

買左9號嗎

仲少過我本身買

算了，戒一排先等我

唔驚 師父今晚會贏然後又有得抽

過關 讓球
3X1 星期三 11 奧沙辛拿 (主) 對 維拉利爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.75
星期三 22 馬賽 (主) 對 摩納哥 (客)
客 [0] @ 1.87
星期三 26 切爾達 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.13

但c fu仲會唔會返入黎？

角水

信巴 可唔可以跟你d角水

telegram a928024334 thx流巴

傻瓜來既

贏左派俾你

今晚遲小小出條4串1

有d運啫

咁漢堡呢?

信了

Kybb I need you to chase back my money tonight

長期戰狗會留名
已經長期屌左狗會近七年

vir_gin_ibra@outlook.com
等我拎你紅錢推幾口再派

無留ge話抽過

流浮巴呢排旺，gun

終於拎到伊巴contact
前幾日幾驚你唔開post搵唔返你

lm樓豬

到不要信巴出番水比我了

避風頭 果日好多人

E-mail調情

係，一人10個email都爆

邊有避過 果日1001左就轉左銀行撚

Virgin Ibra

Telegram @wwt0321 thx巴打

大紀元

一開頭認真問 俾人騎劫

不要信巴

得登開既

btw, 我有份騎
我仲記得係不要問巴出費撚10.5定10.5s

扮咩姐 人少少認左佢啦
好想瘋狂同樓豬sd email

多得嘉琦既料 我到左七百既checkpoint 啦

問中銀俾人騎劫

學識左封鎖好好多

10.5 10720273%肯定

十蚊推萬歲

同樓豬瘋狂email

等到有水先訓

處女ibra

我差5蚊先到700

努力 我岩岩都係差三蚊 沖完個涼就有了

差500先到

我都係

好想得到巴打既紅錢
希望各位贏多d

我入左2k先到700

嘉琦馬料好似好勁

利伸一直都係睇馬名咁買

4k輸剩200，想上返

然後到我

追實d個post laaa 我成日都miss

嘩 你一下清到咁定total加埋4k

我返黎了 有大事發生嗎？

第二日要返工就要早訓，跟唔足

樓主 點睇曼城下盤 好似讓唔起咁多？

冇

Total 加埋4k, 唔係一次過輸啦

邊有可能追到 爆得咁快

唔好咁啦你地，你中左

聽講泳巴中左

小事 4k 實最到

多左好多新人

加加埋埋 我都應該都仲係 -5/6k

多人派

#903 ok?

有 屋企雪櫃爆左 email你叫你送個黎得唔得

我分唔到邊d新邊d舊

今晚ky暫時得兩場水 對吧？

我都希望係，但keep住輸下贏下，最慘贏就小小，輸就多多

#903 呀

我唔新唔舊

而我不知道

我唔新架 由post1已經睇緊 不過少講野同埋你地實在推得太快

我係好新 入左1個禮拜

有出到咩 我記得今朝有場psg

有咩

新手留名

原來我中左
@YNWAHenderson

Btw 這是我的tg

冇呀冇呀你睇錯

冇啊。。

究竟邊場重心對左 我想g

原來你就係猁狗

多謝巴打提醒

賭完馬返黎，有排追post

thank you 各位 咁岩豬哂啲錢

被發現了
但我是忠實傑志迷

提你幾次quote埋方便流巴睇

無呀無呀唔洗追啦

求派10$性交轉運

謝巴打 謝流巴

又要新post
期待

原來我中左獎

推得咁快

7k來回機票仲差4k

telegram @ballwin thx巴打

Hi kybb

btw如果唔夠錢買盤 除左唔買同cashout之外 有咩穩陣提議？

大細波 跟ky買角

Del app

串4x1 or 5x1入球大細 or 角

今場是否有場上盤派錢波

即場角 一齊鳩叫角

諗住all in 拜仁角大

或者你可以選擇籌旗

Ky即場？

戒左賭一日冇上水
有人記得我嗎

點會唔記得

有

Me
唔知響學校有冇見過你呢

Me 繼續屌波tgt?

Hi